要聞港聞 20210226 星期五 蘋果日報

要聞港聞 20210226 星期五 蘋果日報

目擊證人首述7.21元朗站實況：
白衣人睹林卓廷 即升級施襲

市民插消費券離地：餓死都未到7月

抗爭者審訊未完 恒生戶口被凍
無異常交易 質疑警趕盡殺絕

患抑鬱及精神分裂30年
婦趁夫熟睡 劈頭六刀奪命

警控罪書「one number of Pepper Ball」
官促改正英文 免法庭淪笑柄

===========

13小時前
目擊證人首述7.21元朗站實況：白衣人睹林卓廷 即升級施襲

■前年7.21元朗站大批白衣人手持雨傘及木棍追打市民。
13小時前
控方稱百黑衣人聚集 證人：僅20市民

13小時前
直播何桂藍遇襲 施援者同被毆

13小時前
市民插消費券離地：餓死都未到7月

■街市以現金交易為主，能否廣泛應用消費券成疑。
13小時前
街市不愛嘟卡 學者：恐益超市

13小時前
聽眾轟失業借貸：還利息都難

■香港民意研究所前日進行民意調查，發現預算案評分為36.4分。
13小時前
預算案滿意淨值 1998年來最低

陳茂波
13小時前
西環集中營：預算案團結黃藍貧富 清一色劣評（季陶）

■國安法自去年成立後，政權即以此為手段打壓異己；圖為去年8月200警員搜查壹傳媒大樓。
13小時前
政府稱撥款無關國安公署 80億疑作警擴軍

陳茂波
13小時前
天價費用可援助16萬失業者半年

■警隊今年開支預算增近20億。
13小時前
司法機構、教局自行孭開支

■候任會長林睿晞（右）早前表明內閣的政治立場為本土派；左為候任副會長羅子維。
13小時前
中大指學生會言論違法 停代收會費

13小時前
抗爭者審訊未完 恒生戶口被凍 無異常交易 質疑警趕盡殺絕

■去年8月31日，懷胎八個月的馮太遭警員箍頸，倒地後再被噴胡椒噴霧。
13小時前
孕妻遭箍跌 男子被捕 警半年後不起訴

13小時前
兩未成年者獨自抵英求庇

■去年申請特區護照宗數只有25萬宗，同期英國政府則簽發31萬本BNO護照。資料圖片
13小時前
申領BNO者首超特區護照

13小時前
蘋論：香港進入為黨買單新時代（李平）

13小時前
患抑鬱及精神分裂30年 婦趁夫熟睡 劈頭六刀奪命

陳仲謀
13小時前
精神科醫生缺 新症輪候兩年

■高院首席法官潘兆初
13小時前
律政司狙擊 兩把風男加刑至10個月

■案中被告昨被裁定在公眾地方造成阻礙及管有攻擊性武器或非法用途工具兩罪罪成。
13小時前
物管主任堵路罪成還柙

朱家培
13小時前
保安：警入商場後即爆衝突

13小時前
警控罪書「one number of Pepper Ball」官促改正英文 免法庭淪笑柄

■被告巢廷堅前年11月在大埔執拾催淚彈殼，其後被捕。資料圖片
13小時前
主控問被告取TG殼途徑 官：想走私？

■前年7月28日上環爆發激烈警民衝突，23人被控暴動罪。
13小時前
大狀反對控方引導警認人 官喝「坐低」

■余若薇昨「歸隊」出席聆訊。
13小時前
總督察稱被示威者辱罵 相隔17個月始提及

雷启添
13小時前
地政測量員藏雷射筆罪成

■左起：被告黃子隆、吳睿哲及蘇瑋善被控非法禁錮等罪。
13小時前
女教師：想事主澄清有否拍攝人樣

■K11 MUSEA食肆名潮食館共有八名食客及三名員工染疫，餐廳前日起已停業。
13小時前
名潮群組蔓延 增至11染疫 中招食客曾訪四餐廳 恐已社區傳播

名潮食館
13小時前
安心無通知 名潮食客：嘟嚟冇用

■林鄭月娥昨參觀北大嶼山醫院香港感染控制中心。政府新聞處圖片
13小時前
北嶼中心啟用 收48輕症者

■檢測居民彭先生（小圖）表示不相信疫苗成效，拒絕接種。
13小時前
街坊寧強檢 拒絕接種疫苗

■多名政府高官日前接種科興疫苗，陳肇始打完針後表現興奮。
13小時前
政府拒等BNT 今焗注射科興「個個打完話興奮」醫護斥公關騷

科興疫苗
13小時前
科興保護率半年剩五成

■輝瑞/德國BioNTech
13小時前
以國證輝瑞有效率94%

■梁凌杰前年6月15日從太古廣場跌下死亡，激發200萬人上街反抗暴政。
13小時前
反送中第一條命 今研訊前檢討 梁凌杰死因5.10審

【現實】■觀塘音樂噴泉預計年中啟用，有市民拍到測試噴水情況。互聯網
13小時前
半億音樂噴泉 市民：樣衰兼嘥錢

■汽總九巴分會成員在站頭拉橫額，遭警告違限聚令後和平散去。
13小時前
稱封站抗九巴剝削 建制工會縮沙

■有建制派議員指現時校園欺凌是2019年社會事件後發生。
13小時前
警稱子女遭欺凌 25投訴僅3宗成立 建制抹黑教師家長是幫兇

13小時前
英殖T字路牌被盜 警hea查

■熊仔餅中槍後後遺症不斷，上月在社交平台講述經常出現劇痛，嚴重時要入院打止痛針。
13小時前
「熊仔餅」腸黏連開肚手術暫緩

13小時前
江湖滾熱辣（馬龍）

13小時前
隔牆有耳：公數遊埠開支2.46億 7倍增幅 8萬旅津堅離地 3,430公僕等住飛（李八方）

13小時前
隔牆有耳：《十八樓C座》貼民情 編劇自豪創「雙非」一詞（李八方）

13小時前
社會專題：雙面伊人 偽做入數紙 連呃十黃店

■騙徒家人聯絡苦主Nancy，指明不會負起責任，更反指她滋擾及誹謗。
13小時前
細孖現身 稱被姊冒名犯案

■店主Max一個月內收到六張假入數紙，她指入數紙的像真度極高，銀行職員亦看不出真假。
13小時前
黃營搵獵物 睇準不敢報警

■Max指不同網上付款方式亦有漏洞，她在網上平台製圖教一眾市民和行家辨別真偽。
13小時前
ATM過數冇提示 騙徒博大霧

13小時前
開心見誠：終點前的最後一段馬拉松（李德誠）

13小時前
大膚小叫：濕疹有得斷尾嗎？（盧景勳）

13小時前
腦有所醫：頭暈症狀漫談（一）（黃海東）

13小時前
乳你同行：標靶藥物治療（二）荷爾蒙受體的重要性（李沛基）

13小時前
家庭醫生寫週記：與醫學生一席話（鄭志文）

13小時前
醫述醫術：免疫治療抗癌（梁憲孫）

13小時前
肝膽相見：疫苗有效率（潘冬平）

13小時前
驀然回首：選擇疫苗（區聞海）

13小時前
習與紅二代在惡鬥（潘小濤）

13小時前
倒錢落海不停 加稅無止境（林忌）

13小時前
不救市不救人只救國的預算案（無道）

13小時前
半桶水預算（溫仲然）

13小時前
進步主義的氾濫（李怡）

13小時前
蘋果會客室

13小時前
歡迎投稿

==========

最Hit

2小時前
郭富城準備大利是賀麥秋成同湯怡結婚 叮囑一定要錫老婆

1小時前
中國無窮人｜習近平睇稿停3秒皺眉講「撒胡椒麵」 網民：佢唔知自己講咩

1小時前
4:30pm LIVE︱港確診再回升 今增約20宗（附個案搜尋器）

■資料圖片
2小時前
股滙市況．不斷更新｜美債息搶升震散環球股市 港股跌844點 專家：後市看北水何時撈貨（附互動圖片）